每個月得三兩千點拍拖...

好景不常，還緊債，月入二萬五，月供二萬二，得返三兩千，幾好嘅女仔喺身邊，都冇本錢同佢開始 有冇巴打身同感受？

試下增加收入

幫債打工

要還幾耐呀？

平有平拍，貴有貴拍

賽馬會

要還幾耐
樓主幾歲

夠啦 日日見咩

唔好拍拖

真係唔好撚搞人，一係就開宗明義講咗先

利申，做過財仔，見唔少月供8/9成人工，掉條女做擔保之後還唔起，條女個電話被人call爆，轉埋number

搵女貼先好

無錢唔好拍拖累人

有做freelance但唔穩定

29

搞人就唔會上嚟取暖啦

係，大家拍拖一個月洗幾錢？

食軟飯咪得囉

我同你情況差唔多 好內疚難為我女朋友
所以佢點樣發脾氣我而家都盡力忍

叫女朋友做雞

3萬左右

賣羅友

parttime gay fd

但諗起以前拍拖，而家生活好寂莫，要珍惜呀巴打

無拖拍都洗1萬幾千走唔甩啦

咁你咪聽我講咁
光明正大講晒先